特朗普連任對中國更有利（信報新聞點評｜高天佑）

哦

所以全連登上下加埋麵神支持拜登

支那又成為最大贏家。

四年前已經係咁講

OK
美國又石.....腳

最終贏家呀嘛
知啦知啦

兩邊贏既文都寫定先 包無死
支那一定係贏家

又贏 ！！！！支竹贏了 ！

長期不排除利大於弊
同 或成最大贏家 有乜分別
短期已經好弊，仲有長期先講啦

侵侵係個生意人，主要想賺錢姐

左媒：中國又贏

支持拜登

燈伯或成最大贏家

特朗普羸:
特朗普連任對中國更有利
拜登羸:
拜登就任對中國更有利

中國又贏

哎呀咁我G持拜登了